日日無所事事好空虛

冇工翻 冇學翻 冇錢洗 哭能左

打丁好少少

唔啦

啲音樂show因為肺炎cancel曬 好能悶

搵fd吹下水，玩下音樂

打下J
叫下雞
時間都驚你唔夠用

你叫金城武喎~

(;´༎ຶД༎ຶ`) is

同我吹水ok？

戒左j 心無雜念

咁你就預仆街啦